有無人有睇 HKIBC 76 台？

個台夜晚其實都係播 Bloomberg，但間唔時 Bloomberg 會播返啲之前整嘅反送中特輯啲片段同訪問，但就俾個台即刻轉左個畫面去播 卡通或者足球呢啲其他嘢，有啲似以前大陸收 CCTVB 睇咁樣，新聞片段每逢出現長毛就會變左播廣告